如果施政報告 派錢

但要簽 我愛中共 你拎唔拎錢
我覺得就有共識全民一齊拎
咁就唔怕

拎 點紙驚閪咩
立法都唔驚 驚呢啲

唔好問on9野
我聽朝唔要見到呢個post

拎 口講話愛支共姐

拉

我愛樓主

歷史文仵

派多d
gear 好貴

派錢唔係財政報告先有咩？

如果佢做得出呢d條件先有錢攞，又要俾美國有位入，何樂而不為

前年d錢呢？

恕我無知，施政報告會派錢嘅咩
而且劏房波之前話派嗰啲有未